## Readme

* Name:	[Vorname Nachname]
* Matr.-Nr.:	[aXXXXXXX]
* Gruppe:	[XX]


### Implementierung

Framework:	[Android / React Native iOS / React Native Android]

API-Version:	[Android / iOS ]

GerÃ¤t(e), auf dem(denen) getestet wurde:
[Pixel2, iPhone 8 etc.]

Nur fÃ¼r React Native: Link zur Expo App.

Externe Libraries und Frameworks:
[...]

Dauer der Entwicklung:
[XX Stunden]

Weitere Anmerkungen:
[...]
